HKSAR應該改名做HKSBR=Hong Kong Sha B Region

香港傻閪區?

HKSAR=>HKCOVID

老向認同